Netflix繼續播黃之鋒紀錄片

節錄

Netflix繼續播黃之鋒紀錄片

■以黃之鋒為主角的紀錄片《黃之鋒：熱血青年 vs. 超級強權》至今仍可在香港Netflix觀看。劇照

根據香港《國家安全法》第43條，執法機構可要求發佈者，刪除他們懷疑可能導致與國家安全有關的資訊。不過直至目前，香港觀眾仍可以在Netflix觀看以黃之鋒為主角的紀錄片《黃之鋒：熱血青年 vs. 超級強權》（Joshua：Teenager vs. Superpower）及內地禁片《十年》。消息指除非收到政府的書面法律文件，否則Netflix不會主動審查節目內容，或從影片庫刪除內容。據知Netflix至今未有收到港府要求刪除敏感內容的要求，若收到相關要求，Netflix法律團隊會先作評估再作決定。

相關新聞：【身體力行】積極為港人發聲

Netflix去年首次公佈歷年來因應各地政府要求，先後9次刪除影片庫內容，其中5次。。。。。。。。

會唔會聽日即出信